budget 4-5千出咩機好??

想出部新機玩下,好少打機,都係ig wtsapp fb, 有冇咩手機推介阿巴打

唔記得講唔要大陸機同三叔

iPhone se

用慣大mon 5.7定9吋唔夠大

pro6plus

htc u?

sony近排邊部好,小弟冇乜留意手機野

u11定u ultra?

SONY XZ PREMIUM

iPad

唔等得就U Ultra, U11出左佢就跌價, 效能係無11咁勁，但幾年都夠做，同埋5.7大Mon加埋副mon

等得嘅U11打遍天下無敵手

一定係u11

u ultra 3698大鋪價 玩大mon 加副mon好抵屌

勁多外國佬話垃圾，點解？

起初定價過高

高價 同埋外國reviewer不嬲對htc 嚴苛d 可能htc比得錢做marketing少